中國足球隊應該正名為支足

羊腩煲

揼一part定兩part呀腥生

支竹魚脾

支足魚腩隊